[
        {
            "questionText": "Как необходимо использовать муфту сцепления при переключении передач с высшей на низшую в транспортном диапазоне автогрейдера ГС-14.02?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Не выключать.",
                "Один раз выключать.",
                "Двойное выключение."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое напряжение в электрической цепи сети автогрейдера ГС-14.02?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "12 В.",
                "24 В.",
                "36 В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "До какой температуры необходимо подогревать охлаждающую жидкость в системе охлаждения пусковым подогревателем перед запуском двигателя скрепера МоАЗ-6014?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "30 - 40 ℃.",
                "40 - 60 ℃.",
                "60 - 80 ℃."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким образом производится окончательная натяжка копирного троса системы нивелирования асфальтоукладчика?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Вручную.",
                "Балансирным грузом.",
                "Винтом талрепа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую номинальную мощность имеет двигатель, установленный на катке 3414 Р?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "60 кВт.",
                "100 кВт.",
                "120 кВт."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда необходимо производить промывку сапуна гидробака?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "При ТО-1.",
                "При ТО-2.",
                "При текущем ремонте."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком техническом обслуживании нужно осуществлять проверку уровня масла в вальцах катка ДС-31?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "ТО-1.",
                "ТО-2.",
                "ТО-3."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой из указанный причин дизель идёт вразнос?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Заклинила рейка топливного насоса.",
                "Наличие воды в топливе.",
                "Наличие воздуха в топливе."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каков нижний предел давления масла двигателя Д-245 в номинальном режиме при нормальной температуре?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,08 МПа.",
                "0,20 МПа.",
                "0,30 МПа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова транспортная скорость передвижения пневмоколесного двухвальцевого катка ДС-30?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "0,9 км/ч.",
                "1,0 км/ч.",
                "18 км/ч."
            ]
        }
    ]
    